點解JOJO 當年唔係JUMP 3巨頭?

講緊龍珠 幽遊 SD 個期

因為同期套套都好睇過佢囉

秒

人地期期睇完覺得爽
jojo就要成套睇哂先覺得爽

REALLY?

你自己都講左....
Btw 富奸條仆街死左未

點解JOJO當年會喺少年JUMP連載？d畫面同內容咁複雜，我細個果陣都唔會睇

依家廿年後先覺得正到仆街

JOJO真係成年向

其實幽遊有part有條友令到幽助心口吸金屬，同JO 3果part完全一樣喎

因為根本唔係for細路仔睇

Jojo頭兩部冇咩人氣 係第三部開始先多人追

個時啲人迷戀王道漫畫，乜都靠氣勢解決
而家大家都厭，jojo鬥智咪heat返
鬼滅砌低海賊王都證明純王道漫畫沒落

因為一部部咁畫，主角會換人

前有北斗神拳
後有龍珠

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

果時全本jump 既連載都好出色，駛鬼立三巨頭咩

畫風問題，唔識欣賞啲造型

啲垃圾10後咪睇淨係識睇海狗王

JOJO仲要入羅浮宮，駛咩意在咩三巨頭

同gucci 合作 已經超曬班

JOJO取代到邊個？

SBR >鑽石>潮流

畫風

10後先唔會睇 成千話 點睇

屌打完明哥已經追唔到落去
垃圾到仆街